(科學)女人主動問你拎完電話之後HEA覆你，點解釋?

本身交友APP約出黎 - 見面感覺都幾正常
臨走前佢仲主動問我拎電話
今日我Wts搵番佢果陣就HEA覆/覆勁慢/接近想已讀不回咁

有無科學解釋?

Ummmmm可能你覆得好錯 唔啱傾

傾落覺得唔啱傾
我有啲朋友玩呢啲APP
佢HEA覆都係想男仔take hint佢冇興趣
但啲仔好似唔明仲日日R水吹

出到黎先拎你電話號碼？
約二手買賣都見面前拎到電話號碼啦！
樓豬，你不過係一張郵票。

人地覺得你唔啱傾囉

咁佢喺app應該唔只識左你⋯
喺list裡面你排好後
佢要覆曬人地先
最尾先輪到你